早兩日陪 client 落 site 收貨，3 個 FG 唔識又要指指點點

仲要 3 個都係hku 畢業 流到爆
連打掣 isolate 嘅程序都唔識，個掣上面有 relay 又未聽過

呀叔我做左 7 年野，估唔到依家要叫呢班 fg 做呀 sir

有冇比人斬？

你跟足圖/自行跟code 咪收囉

你跟自己經驗做咁改左code 係咪又唔理？

唔讀書就係咁，我咪又係要教返啲科文英文

利申 : 學師仔

最弊跟足圖佢都唔識睇呢
借啲咦係度問書，問呢樣問果樣，大佬我趕住返 office 做另一單

你做bs? bs係咁架啦我做左大約6年,做緊BSI都係要湊仔咁湊住啲Grad E同學師慣左就得架啦，唔教又唔得，唯有同啲o靚仔o靚妹講問野就記得買野飲請食野啦

XGU EEE 小試牛刀, 請勿打頭
請馬上padlock 掛鎖, 擇日重賽